[澳洲ADL jj]有冇人搵roommate？

黎緊2月中開sem，睇左d student appartment又貴，又唔想撞到d麻煩roommate
有冇已經係果邊或者準備去既巴絲想搵roommate？

利 20男 冇不良嗜好

推

巴打讀邊間？

有冇睇過gum tree

UniSA，你呢？

冇 我睇過unilodge同urbanest
urbanest唔抵住，unilodge都ok但睇緊有冇其他option

屌有呀 我UV mawson lakes

屌唔好on9啦 兩個都唔抵住的

你唔怕同鬼仔鬼妹住的話

一係gum tree 一係facebook

但係咪要去到睇左樓先俾租？
同埋我係city west果邊

我睇睇先，唔該巴打

唔係呀 上網交表 之後經TT俾bonds同2星期租就ok

巴打讀咩科